琴日時間行得好慢

琴日覺得d時間行得好慢，因為知道左屋企人有事
有cancer

突然發覺d 失戀 失業都係小事 :-

我仲要唔識面對先好

生死有命

未準備好呀

我比較唔想失戀

冇野啊嘛...

嚴重？惡性？

應該幾大獲下

我要屋企人

冇耐之前我屋企人都確診腸癌
而且都拖左成大半年先去醫
我果排都好驚會有一日會失去佢
最後切左就暫時冇事
我學會左珍惜
樓主你要努力捱過呢個時期
多d留係佢身邊陪住佢

今日，時間過得好慢。